買Xbox定PS5好

如題

唔買最好

買switch

全都要

買間大屋先諗買咩機啦

兩部都無野吸引

買3070

等PS6

xbox啦
今次超多game

先買xbox，再等ps5 pro